Thunderbolt Fantasy西幽玹歌 今年內公開

估唔到西川教主終於有一日有角色唔駛死仲可以做到主角
所以第三季呢

原來仲有人譯左評論音軌

s1+劇場版真係做得好好,
但s2節奏慢又冗贅(好多文戲+偏離滅世蝗蝸既主線)
希望s3回復水準

文戲都好丫
其實主線咪就速水派蠍妹黎搶野但就只係搶到一小部份
之後成件事因為七殺出左黎而升級姐
又唔覺節奏好慢